仲以為會有人揸車車鳩黑警

點知咁耐都無，香港人真係好善良

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

出POST打錯日期 應該係8月28同8月29號
香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

假車牌, 某特別人物車牌

香港人善良，所以比黑警恰到咁撚樣。人善被人欺

香港有車的 多數都中產
點會同你玩咁高風險的野

失車

車係令武力平衡既工具

失車大撚把

咁善良既地方可以管治到咁墜落
係左膠既悲劇

放煙花唔通中產做？

香港人咁善良 黑警先可以咁惡炸

捨身取義
一個換

N個

最尻憎人醉駕

你要知道香港係好難有車
有車嗰啲通常都好大顧慮
如果好似美國咁易有車嘅話

扮撞車都係咁耐試過一次

玩火都已經比人屌到飛咁